救狗機構Sai Kung Stray Friends邀請黑警去佢地狗場探訪

話要同黑警合作打擊虐待動物，仲感謝黑警捐助物資畀佢地添！
有黑警資助一定財雄勢大，大把資金同義工，建議大家毋須浪費金錢或時間去佢地度
大家入去派嬲畀佢！

#其實黑警先最叻虐待狗狗
#犯法就係犯法除非你係警察